天水圍人同我入嚟！

今晚跟本係送頭 咁撚小人 set完個rb唔夠一陣又比人清 齊心d得唔得啊 尋日咁多人去曬邊？

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

夜晚set來做乜？
早睡早起啦。

岩

咁夜set完
都影響唔到人

早起搞啦

你問自己係咪六點半準時幫手塞先？

好似玩上癮緊，
點解冇人應你，
你問下前線，
前線唔係傻。

今晚d狗多到死呀
唔好硬碰

防暴一黎就散曬
一啲續航力都冇
屌啲狗退就返返黎啦

如果今晚真係聚唔到人就真係留返聽朝
老實講今朝行動已經有啲慢

早走先早起

我宣布 聽朝6點見 今晚無謂送頭

如果聽朝冇聚集都咁快,建議可以好似今朝咁先解決巴士,再到輕鐵同西鐵

今晚落去都冇乜用，你都識講set完一陣又被清，何必送頭呢⋯⋯日頭搞啦ching

大佬兩晚打到1 2點然後第朝5點起身